HKMU個名好7

番號嚟㗎？

英國叫得都會大學都係野雞

唔知點解 The Met 係高級嘢，啲 Met U 就硬係低級啲噉，除咗東京都立（大阪府立同市立合拼嘅公立大學原本有機會叫 Osaka Metropolitan University）

你又唔係鯨大人，佢7都唔關你事

MUHK呢

主要原因係香港以前就真係國際都會, 配得上都會大學既叫法
而家問心, 係人都知香港走緊下坡, 咁既前景之下仲叫自己都會
會唔會太自大

OU配得上魚拉特就配

HKWU
HKKU